富士group 用家揮揮手先

黎到新地方，當然要留個名先

留名

揮個靚手

自由既空氣

我黎啦

沒有含撚貓真好

xt10用家留個靚名

有種上左方舟既感覺

上車先

x100t留名

Up相用番plus既code😍👍🏻 好方便😚😚

希望唔會變膠登

up圖好方便

正呀喂

到！

XT2

XT1用家入黎打聲招呼

XT1用家留名

揮手呀咁多位兄弟

兄弟你好

無含撚貓

XT10新手留名

富士撚

無貓蛇終於唔駛煩

想破產玩無反

fuji撚

新地方

利伸：無用telegram

hkg+正式斷線

含撚貓

終於唔洗做CD rom啦hi

歡迎各位

全國最大的富士討論區上線啦

含撚貓幾時過黎啊

xe2 新手留名

XE2 用家

Same here

Xe2用家

same here

xt1 用家

xt10 用家留名

X-pro2 用家留名

xt-10

X-pro 1 -> X-T1 -> X-pro 2

Xt10 揮手

X-T1揮手

xe2留名

Xe2 留名

活已復
3 年半後又一次方舟

特登返黎睇吓含撚貓係咪度

Xt1用家留個名

屌部xe1 個閃壞左

沒有貓蛇的世界

Xt10揮手

XT10

真心希望含撚貘唔好過黎

話時話，各位X-T1 jj有無加直倒？

XT-1用家留名

最近淘左呢個之後發現仲好揸手

XE1/2 用咗加唔少分

富士

XM-1 18-55

Jpg直出

死黑加藥水色

終於驗證到 x-t10

死黑fans

靚

好靚

死黑 fans

Xt2

XM1

XT1揮揮手

X-Pro1
X-T10

個柄喺邊度買

留個名先

重用緊蛇3 pro

終於上到方舟 留個名先

留名先

post下相先

X-E2

Ct1

Xt1新手留名

新壇推一推

岩岩買xt1留名

新手留名

準備去日本
諗住係屌返部xt10加1855 kit
扣哂退稅discount同credit card海外簽賬積分都係5千3至5千4左右
Yen跌多啲仲正

Xt 10 新手留明

死黑直出

富濺藥水色。

初到貴境，留個名先。

XT-10撚

有無巴打貼啲直出風景相毒下我

Xt10巴打

含撚貓呢？
少左佢差緊D野咁

星際三樓格仔舖

xt2留名

xt1

仲用緊x100s

LM

Xt1撚

X-pro 2
無黑貓，爽皮！

XE2

留名等睇巴打靚相

xt1啱啱入手，用黎影bb

Xe1用家留名

X-pro1用家留名

X pro2 揮手

x70 鳩影

開始愛上左用classic chrome影人影景

好撚想買富士呀！成手canon 呀屌！！！

仲用緊X-E1

Xt-10
強帖留名

歡迎

用緊富士廢柴機
但無阻我做富士撚

xt-10用家

我都係由6D 換左XT1 影bb
唔駛執相好正

早排就話因爲日圓匯率d機同鏡全線起價
而家日圓跌喇，有冇減返？

大家好

我都等緊，而家二手鏡叫價勁高都勁多人狗衝
睇下遲下會唔會調整返個價先再入鏡

waiting for X100F

所以手上有鏡想放好淨而家放

上星期行過星際睇 d鏡貴到hihi

XT2 新入手

新手入門買xa2岩唔岩玩 主要去旅行用 少量人照 多數風景/食物 窮撚得預算3千

有冇xt2 副廠電推薦呀巴打們？

有冇認得我

冇貓蛇推po，出po慢左

X-T1撚報個靚到先

副電用耐少小會發大 大舊左
都用得X-T2唔好省個少小錢
Touch wood粒電整壞部機入廠整貴過你買電

都係，咁除左銅鑼灣佢個studio仲有邊度有原廠電賣呀？

xt10揮揮手

我買左部XT-10 個底用殘體寫泰國制， 想問下有無伏????
利申:新手

想緊J唔J番部X70好

報到先

無伏，xt10係泰國廠造

X-T1 用家新手，正是小弟

第一次喺LIHKG post 相，post下近期旅行相先。求狠評

xe 2 報到

入左XT1 GS 1個月
分享下直出作品先，麻煩細力小小

x70 user 留名

xe2揮手

X-Pro2用家留名

正，xt 2 好唔好用？

想買部fuji入門，咁多位有咩推介

雖然唔係好入門，但xe2/xt10啦 搭支1855或者35.4

Nikon D610轉會過黎 一炮過買10-24 18-55 50-140

輕左細好多 操控感極高 高過D610 畫質都只係差少少

由單反轉無反呢部真係值得推薦 唔會改太多野

xt2同xpro2 塊3代sensor
同其他2代sensor 係顏色上係咪有分別

XT10/ XT1/ XE2 邊到有得買

睇中左xt10
普通相機鋪有得買嗎？

顏色方面唔會有大出入
解像度高方便chop相 Details亦都多左
依家一係就直上X-T2 一係就2手X-T1
X-T10唔推薦..機身無3防 重要幾膠感..
同埋X-T1/2都係MIJ 已經冇得比較..

X-T1 係咪已經無新機買 新手想買 但XT-2 超budget

水行都見過依個月

無左含撚猫有啲唔習慣

xpro2建唔建議？個viewfinder好撚正咁

同X-T2一樣正 睇你習慣viewfinder係咩位
個人比較鐘意X-T2

就來有，好似係

終於有LIHKG用 留個名先
X-E2撚

有 budget 呢個絕對建議，但操控性同性能上始終都係 t2 再強橫 d。

x-pro2 @ acros ，呢個 film simulation 真係幾好 j。

X100T

X-T1

好葡萄.

X-T1 用家

仲用緊xe1

新手報到

Xt1 用家報到。遲下可能換xt2

xt1留名

xt10

xe2s 用家留名

XE-2 新手留名
想問下大家用開咩setting ?

X-T1 + 23mm.4

X100T用家

想買xt10行貨 大大知唔知邊度有

大家Highlights Shadow點較
平時影吓生活照個settings又係點

Xt1 用家

通常shadow 較-2，係暗的範圍推返d光出黎

之前都會 但影人d頭髮會淺色好多

街拍有咩鏡推介
除咗34.4

35.4
自膠

same, jpg有時contrast太大

35.4同35.2大家點推介

35.4 大多一級光圈, 散景好d, 無WR
35.2 有WR, 細枝d, 旅行用好d

X-T10 都係個句含撚貓勿入

zeiss touit 32 f1.8
不過好似停左産

Fuji XT1

想買X100t 同x100s成色銳利大唔大分別

買唔買x70好呢？事關想要番部隨身機

用緊xm1 + 16-50kit + 27mm
下個月去日本買xt1 好唔好

新forum 留名

我支18-55 kit 鏡太耐無用 有啲霉係鏡內
想問下有無抺鏡/ 整鏡介紹
有得腸酒一定會腸返

新手x-t10 jpeg直出

T對焦快少少moon清少少 有wifi控制過相

Viewfinder 有大進化

XT10 用家

老富士JJ

X-E1 + 35/1.4

順便

又係我
XT1 + 16

留名學野

賣左X100T用緊XT2

同問

M43諗住轉會 諗住入X-T10 或姐X-T1…
但係唔知點揀 實際上兩部分別大唔大?

應該得番水機
可以打去p_icehk啲鋪問一問先

唔明點解咁多人會諗X-T10
當你拎起兩部機同時比教下 X-T1係完勝
WR 造工 甚至樣都差好遠
富士出X-T10既定位係cheap版既X-T1
個時X-T1仲賣緊9千幾
但依家兩部既價錢都好抵玩啦

利申 X-T1一出就用到依家

想轉機諗緊xt1定xt10好 我覺得xt10對焦好似快d
唔知係咪我錯覺呢
利申:xe1使用中

Xt10

xe1 35.4冇錢換xpro2

絕對係錯覺 同鏡用唔會有分別

現有器材: 10-24, 35.4 + X-T10
如果換做: 12, 35.4, 55-200 + X-T10 ??
我本身影風景多, 但是去完旅行發現tele鏡好似適合啲, 因為好多時風景距離好遠, wide angle 無咩用

同問器材
16-55 f2.8 對比 18-55 去旅行會唔會好大枝好重？
去旅行多數好懶換鏡… 18-135又怕光圈太細…

如果16-55 同 18-55都入會否不智？

18-135有4級防震， 16-55冇防震喎， 點計都係18-135低光好啲

問題係18-135唔夠sharp姐

Xt10用Pentax110鏡

入左16-55咪放18-55囉

等緊睇實機....

XT10 在

冇錯16-55冇防震 但恆定2.8
天涯鏡 畫質唔會同16-55有得揮喎...

利申 16-55開心使用中

點解無rumor 會出XT20 [SOSAD]

利伸, 揀機會睇尺寸

X-PRO 2 XF56 XF23~

XPRO2 都想入, 等到佢二手7000即入

富士 GDB 用家揮手

Xt 10留名

新手想問下 香港係咪冇XT1 silver

fuji門市好似見過

xe2 留名

xf16.4
xf18-55
xf23.4

你有16支23仲會唔會出勤 ?

XT-1
10-24
18-55
55-200

XT1同XT2點揀好
XT2支kit鏡夠唔夠用？

但xt2個價上到ff
唉 好難揀

屌！我以為富士141用家區

16-55已經好重好大舊 插X-T1鏡底已經凸過機底
再加VC一定更笨重 未必有人買 起碼我唔會

巴打你係富士post問 ...
多數人都會叫你上X-T2架喎

x100 👉🏻 x20👉🏻 xt1

仲用緊x10
去旅行先用

XT1 silver
16 27 35 56

唔少24 70 全片幅恆定 2.8 都冇防震

X100s

因為出左70

Lihkg 第一po 貢獻於此
LM

幾靚 咩鏡影？

諗住聽日買部xt10,想問係咪普通攝影鋪都有得賣
同埋推介邊支鏡用黎入門
主要影風景，山景，間唔時先影一影人

用富士緊係用 x tran sensor

咩都影下 kit鏡岩你

我反而覺得鏡重要啲， xa10係個好既機會比你接觸fuji， xa10平得黎有反mon又夠新啲功能應該好實用唔會差， cheap cheap地用佢支16-50kit再配支35 1.4或者35 f2黎影下人都夠曬用

遲下真係有興趣再上xt10或直上xt2/xpro2都未遲

本身決定左d750 又被富士色水毒 屌

利申 持幣聖誕買機

18-55 唔係問題
單講機, XT2/PRO2 既解像力已經勁過XT10
風景拍攝可以像素高D當然有優勢, 有BUD就上 T2/PRO2

35/1.4
想買23/2但見到啲comment 好糾結

想問下xt2而家係咪冇行貨既現貨

23f2 好鏡黎
係最近對焦會soft 同價貴左少少
影近拍自己睇返個距離就 係ok

我本身都諗住D750 因爲ff機
但又比fuji啲機吸引到
宜家都1516緊

Xt1

有冇人xt1長相機帶介紹

等佢跌到35/2 咁既價先出手

pd slide

Slide lite

岩岩運到黎😎

新手表示正式入坑了

幾錢? 行水?

除左機，仲要睇埋鏡群
Nikon 自家同compatible lens 個range 較闊，多選擇，而富士可用的lens 相對之下唔算多，但價錢較平

死黑

之前有巴打係telegram group入面提過富士好似可以租借鏡頭，有無人知點樣借？打去門市定荃灣維修中心？

新手加入富士
啱啱買左xt2

新手無知問 機械快門同電子快門既分別係咩？有無話幾時用邊隻好？

尋日去肥花，佢地話有

師兄買左幾錢呀？
尋日行過幾日大野，凶澤平1000蚊，唔知職員有冇搞錯

話就話荃灣上有得租，但只有極小量。
通常佢地都唔想租借出去

利申：前Fujifilm職員

Xe2留名 不過依兩年好少影

各位前輩
影景係咪 10-24 18-55就夠

水，行無晒貨
16-50, $5.3k
仲摸索緊點用

有冇啲係真皮相機帶？

好貴wor 點解唔直接xt1?
新水xt1body先50xx...

佢連kit lens

1855正啲wo巴打

淘寶大把

我係白老到買，14980 送腳架、mon貼、袋、副廠電、64gb卡、迪士尼飛兩張但限17號去

利申：新手

自己用緊X-pro2 + D750，自己感覺係
如果用黎做野就D750始終好啲既，配件鏡頭(特別變焦)閃光燈都多啲，舊電亦襟用

鏡頭我會分變焦鏡同定焦去睇（無原廠情義結既話）
變焦，Nikon係多副廠選擇同平啲
例如Tamron 70-200f 2.8(nikon mount)水貨大約6600, 同樣等效焦段富士其實得fuji 50-140 f2.8，水貨大約都要8700左右而基本上無其他選擇

反之定焦，我會用Sigma Art系列去比較，同fuji既定焦我覺得差唔多，例如sigma 35.4 art同fuji 23.4價錢相差唔太遠，但係呢，富士就輕好多

如果你係做野影活動D750好啲
如果係生活照旅遊照街拍就Xpro2/xt2

1999, 純個人見解

想貫xt10
不過唔知配咩鏡
利申窮困

1855

我一路就諗緊買xt10 好定xt1 好，我係買應該會跟1855
我見你地話xt1 2手仲好過水貨，但係新仔又唔識check 機
Xt1 貴xt10 幾多

買全新水算啦

二手如果14年買 有暗病仲頭痕 (全新水手臭另計)

咁我寧願要水機

Damn it!
Thanks for your reply
d lens 會唔會用到殘曬?

點解唔想

得部X-E1 同23mm1.4 鏡...

想問問大家 全Auto 呢到set 幾多好

Xt10 新手留名

新手想買支定焦，有咩好介紹呀？岩岩開始學影相

想隊支定焦
16 18 35f2定35.4

兩樣都買

有Xe2
Samyang 14
Xf 35 1.4 , 行山 旅行一流
唔捨得放左佢 去換機

以加準備買d750 + 85 1.8 G

主要嫌xe2 d暗部過渡 同相質差小小

我Set 1600,
比較小夜晚影相
同埋鏡頭光圈夠大 都應付到

新手想問 xt1同xt1 gse有咩分別 純粹外觀？

利申外貌協會

What do you want to shoot?
Street/ Landscape/ portrait/ wildlife or others?

預設ISO 呢？ 謝巴打

新水xt1 真心想知邊度有 搵過但唔太識窿路
幾時先有pm 呀 lihkg

唉 上網好少富士二手野

預設set 200

街拍、旅行

XM-1會唔會有後繼機架

23f1.4 焦距萬用，畫質好
23f2 焦距萬用，輕便，畫質唔差，近拍成像比較軟
35f1.4 唔識講，我愛佢
35f2 sharp，輕便

利申：四支都用過
我自己會排 35.4 23f2 23.4 35f2
但新玩建議23，易用啲

我想問xe2閃光燈，長期自動set左no flash
唔識點較返手動
可以點樣reset??

16呢

16係好撚靚，但因為比較wide，所以街拍起上黎要行得好近先做到特寫既效果，對新玩既人黎講會困難。
但佢真係好撚靚好撚靚，近拍表現好，個焦距影人影景都好，雖然貴，但值。

其實唔考慮價錢同重量 23.4平均應該好過23f2
35f2 成像又好過23f2
35.4個大光圈更加唔駛講
但23f2 街拍snapshot 同追焦都好好用
利申用緊23f2

有冇人用16-55

想換xpro2....好貴

我鍾意用35影人像.... 但去旅行就帶23mm 1.4走天涯

師兄有無心得用23f4... 我全Auto

師兄一支真係夠？
要影景/野食etc

Here 由23.4轉左去用16-55

XE1 + 18－55 + touit 孖寶

諗住用多2年先up [img][/img]

其實去旅行 拎都唔想拎
玩 食 掃貨都唔方便 ....支23mm 陪我走唔少地方 所以一支走天涯

不過都係全Auto

有錢就23.4, 窮D就23/2, 再窮D就18/2, 輕便之選

自己心多, 或者唔清楚自己中意咩焦段咪 18-55 + 35mm

我旅行最多2鏡, 太重真係連帶出去都會懶

我以前係一支16
近期就12搭23或者35

有無2手買？預2千幾蚊左右

有無巴打部xt1有既問題
用viewfinder時 半按快門對焦
正常應該有d綠色框出離顯示正在既對焦範圍
我部機近排唔知做乜 無出現d綠色框
但係部機係有對焦 亦都成功既 但間唔中會失焦
最重要係全按快門之後
明顯有4分1秒左右既delay情況
但如果用screen 唔係viewfinder就無呢個問題
部機岩岩過保養 諗住過兩日拎去維修整整佢

有無人用x-t10搭samyung 12mm f2
窮撚最多都係夠錢買16-50kit加個支
想影極光

我

Xm-1+18mm/F2

影景如何
街拍同影人呢

去旅行先用定點?
平時都幾難拎出街

我都係諗住一支10-24主影景，再加支影其他野
但未諗掂定焦定kit lens
始終旅行行足一日，啲鏡重真係惡頂

影大景 銀河 星 一流
不過星芒唔靚
未試過攞黎影街拍

富賤死黑藥水色

係..重到hihi
但咩咩下就慣

想問 咁啱有屋企人下個月去日本，個邊買xt-1會唔會平得過香港水貨價？

xt1+直倒+1655 都成1.3kg
但又好想要佢個16zoom

留明

富士手足出面開左新post，去返個面留言啦

冇錯真係好L重
但冇計啦呢枝真係好萬用同高質

有冇既xe-2s既巴打？有冇評價？

揮手